[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4383)

渣ga

樓下輸錢

召喚冗巴！！！！！！！！

搞到我開多左

Sorly大佬 下次唔會錯

Pish

下盤點輸丫 仲味有人答到我.....

97%反gel

3%真係買左

買左

99%0:0完 80%0:1完

推呢個？

上盤 半大 全針

原來係你

0:1
角球

初盤黎講呢客隊兩次輸1粒

上盤手足仲可以汁骨

有馬會動能支持位 下盤點樣唔收錢

1:0

真 1:0

1-0
快手穿盤

１：０！！！！！！！！！！！！

屌 下盤頂住

0-1

＋1水泥針

講完唔夠10秒就入一粒

炸

唔係掛

1不離2 快手2:0

係 仲有半格未驚過

炸未

炸撚左佢

痴左=.=？

咩話？仲有半格？

下盤仲食緊半格 未撚驚過

改個名 可信度高啲

主盤輕鬆gel

針了

有少少眼瞓 主入未

下盤頂住丫屌 allin左

55min 1:1

太失望

角球 定 入球多d

半場撚狗

大師指點世人

如果今場開3.5B

我會相信一敏神真的存在

屌你呢D莊家波真係
落哂Order半和殺貪心小狗 下半場就黎料

屌你老母

1:0 仲要輸緊半

下盤頂住屌 但仲味有人講到 下盤點輸？

樓下輸一世

反彈

樓上輸兩世

咩話得半格

慘 加埋要輸三世

呃半主飛

一講輸一世個post靜過宇宙

笑撚左

三世乞衣

上盤gel硬啦

講兩句就輸咩
你估你彪哥？

樓上再輸1

半格gel

叫彪哥祝你一世贏錢

慘過食屎

搵書包祝福你

有冇全細手足震緊

佢宜家係贏包喎

半主表示客陪葬

下盤輸到既話派錢

365個野壞左

利物浦星期4讓半一

佢一期期架

主入多粒得唔得 琴晚到依家未中過

場波咩事，入完無嘢睇

我屌你老母呀！！！

Var

1:1

角球

365懶得再出直播

1:1

河床12m

2:0未

都危危地

半格照食 屌 頂住

泰仔快手比多粒

和波 放心

下??咩話??仲有半條屍??

半細仲未派。。。

似90 分鐘突然3:0

咩話 半格？照食

泰仔快入多球

睇即場盤就知 下盤半格穩袋左...
買上盤D傻西 咁就送半格比莊

最好啦

2.5/3s gel啦

2:0

一敏-1

20

敏蛇貼完飛

就黎料

一敏

上盤半細收錢

？？

擺明莊家叫左上半要0:0

係

岩岩Gel下盤果班去左邊？

好彩冇買2.5s

兩隊波

敏b

屌你老尾兩隊波黎

屌你老母又誤中假波

咩話 下盤連驗腦錢都唔比

2.5/3s驚東咩，收硬

你岩

下盤表示

快到

想死買唔到先黎中

屌 追上盤針 追下盤又針 賭閪咩

我不嬲咁愛你

收左order?上半妹到

收柯打半和撚下盤
見到下盤手足由全變0

屌你老母3打2傳波入撚左啦

阿古b

要多一球開單數ok?

成十條友企係度都無人擋到個波

原來delay😅

係嘅

屌那星 傻撚先買半大過關

彩b又輸錢

佢反手黎

幫我羊錢ok？

而家仲係咪假波😅😅

goal

睇撚住啦

易到

假波啦屌你老母

邊夠膽擋.....可能佢地屋企人已經比莊家捉左

上盤手足全面進場

入錢啦

我信係真了👍🥰😘

屌你老母2-1

2:1

2－1！

敏蛇！

2.5s點頂？

話撚左

假既😭

唔好唔記得佢係亞冠

半0全3

哈 又拎番半格 爽撚死

下盤手足全面進場

.....咁撚樣開大波

3:0唔撚得嫁

屌我買能左＋1

下盤手足又進場了

Var 未

2:1 goalllllll

一敏蛇

屌細波24

下盤點輸？

炸啦仆街

85' 2:2
90' 2:3
93' 2:4

敏蛇

炸未？

屌你老母泰仔

單數頂住ok?

2.5S手足慘死

var

入多粒2:2

一敏做乜

一敏神

隨時反cup

又要迫我講多次 上盤班傻西

痴撚線 有啲野唔到你唔信

無場贏 屌你老母

呢d盤成鳩日得半格 搏下高水佢又真係繼續半格

一敏勁能到

上盤手足都死...

敏蛇仲有半格

如果開到４球

我以後只拜一敏神

大埔針

大埔0－1

2－2得唔得

想當年 敏蛇夾角 岩岩好 就係開佢夾唔到果個

下盤點輸丫屌？

夾死自己

佢出細波?

又假波

咁神

咩話 仲有半格？

上盤針了

下盤半格

今次好似係

主差Ｄ入。。。。。

唔要差d...

2－2

快

365半場2.5B成6倍幾

佢買左2.5/3 細 1000

唉 屌 半零全大

主入未 眼瞓ing

3:1未

好撚假 屌你老母

主入未啊屌

3:1到？唔好講笑 岩岩2:0就見到邊個買上盤 7左就潛

快31

邊到出

咪波po

又開讓和。。。。

無走地補飛

兩分波

3-1派500

我了

有一定有

ok

留番比自己啦

ME

31 派1000

lm

下??咩話??輸哂又變返半格??

2020年仲有人唔識peter哥

3:1 派100

2:2彩b派500

3:1派2000

31 未...

我

3:1派5000

上盤？

I’m

有

胡志明 全格100%

3-1ac全隊空難

胡志明我屌你老母

係...呢兩日睇黎唯一中到既係輸半...

3:1派30抽5個3000

中

3:1派7000

一敏咁都有半格

31派5000

上盤咁都要贏…

學下人勝利啦，贏得幾輕鬆…

輸半

全格

一敏蛇竟然唔係輸哂

22 31 未 想佢爆

春蛇

31好嗎

2:2

胡志明勁過印尼第一
唔撚係呀

Lm

完

一定掂

可唔可以2:2

MOLA MOLA

又要上IFC

3:1 就得

12m

批准

最後3分鐘

深盤苦主揮手區

邊隊

咁撚樣輸半...

秦仔DUM波鐘笑4

我莖ok

河床

訓到補時完…好波

沙嘩dee卡
上盤cupcup

主隊趴草

我都估到

假波！

完 21 ft

lol 訓足三分鐘

補幾多？

咁就收半格 爽到

3:1 cls

屌你老母假波

上盤手足jump

4:1

半格

22

今晚去胡志明叫雞

讓和收錢先

爽，下盤全格

泰超勁過越南？無理由呀

中啦 有半格wo....

2－2角球

球半盤 你地唔會買dd讓和?

好彩唔夠錢買盤 等聽日用20蚊番生算

角小gel

2-0！

2-0!

8x1頭關已過

吉打2:0

屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀屌你老母都輸啦入乜撚呀

咁都收返半格勁

2:1完場

大埔比狗屌

失控

和富咁撚快輸2粒

爽 客收錢

兩場亞杯 $1900 > 300$

訓草 換人 換人 完

weak

買能左50萬 人生已完

見你咁慘 留tg 比500你去驗下腦

今個星期 20->20 唔買就唔會輸

雖然贏錢，但以後唔敢了
諗返轉頭都覺得on9

單數開出！

屌越南仔阻住晒

咪撚話我唔益你地

呢獲野唔派比我定驚真係講唔通囉

春蛇8x1怕唔怕斷

咪係！

日日下盤係咪想波post無晒人

你真係有買...

上盤手足應該係英超跳哂

Lm了

開左幾多日下盤屌

咁又執一皮，高過我一個月人工，勁到

呢場有即場應該好好贏
死狗會

你執紙皮？

真

無得買香港，真係慘
想賺錢咁難

U23角是好賺

咁樣刷分法真係極速上黑卡

你唔特登刷都輕鬆黑卡

無踢爆

都用左十個月先上到

出水俾我…發覺你好靚仔

我買親都有事前出水架

咸巴帶隊角大

和富紅埋，好波…

大埔戰神卡

見到今晚個個買拉素就知點買了

屈褔特作客讓波

喂
輕鬆

軌都唔係好得阿妓幾多 讓半一

屌，賭球又輸

Cashed

1015.8 請我飲可樂OK？

中二獎

320$

今晚有冇追數組既朋友要追數

Hi

真收息

啲波咁夜點追。。。。。。

早飛30k過3關 仲有淨

求水

話左收息就係收息

想追 求水

中晒聽日抽1個100 訓先 大家加油

lm了

LM

輸

me

在

上個po講果三場？ 單蛇落左注未

屈福特x般尼茅夫
有無意見

來多個10.5b x 10.5s

想要白禮

馬會洗唔洗咁仆街人地開平手佢就開讓平半

咁你仲玩馬會？

心靈注

邊撚個係皇賭會話到事架屌你老母

有乜計

Mte 0.5b

屌你老母臭閪問下幾時有水問下邊位抽得都踢

今晚車仔西？

ching想睇咩水？

贏個啲有冇
定全部都係輸

屌你家母買親0.5大都00。。。

未

短時間唔好買上盤
宜家個盤手開上盤開得好毒辣，而且完全唔跟大圍走
買下盤無影響，但玩死好多上盤
最少要等宜家個盤手過左莊俾下一手先

睇黎我唔岩賭出面
買親0.5大 0.5/1大都開00

有冇同路

修仔對左

妓冇羊 俾人456都似

Ching受咗咩刺激要捐錢鋪草皮

依排5上5落 博下

人愈大愈發現 其實人生都係由老豆老母注定

點解無人認同我

拉素有2倍 唔買拉素都唔買拿玻璃

忍唔住買左車好驚手震緊

我只服彪哥唔好意思

曼城點睇

你老豆老母好有錢？

拉素派錢

佢富二

買左部車就話姐 買車都驚不如唔好賭

呢啲嘢老生常談 個個都知
無乜必要特登講出嚟

我第一下以為佢買咗架車 驚揸車手震
屌佢老味買車仔都驚 真係直頭剪賓周

買左鏝3/3.5S，一陣睇下洗唔洗驗腦

鏝客客1.93派錢？

車仔今晚gel翻次ok？

我通常會避買大戰 有好多不穩定因素

今晚好多派錢波 又車又拉素

-1抵買

唔洗震 輸硬

自行判斷

愛仔轉埋盤咩事

本身就應該係1球

以為你買左㗎車

又賭命？

角大買邊隊 想有聽下大家意見

今日有咩角買

曼城 10.5 1.92

精工

r 哂頭 點解會咁好分

醒目

愛>>>> 般茅

盲gun算。。。

bogo叫我買水晶

修咸呢排收晒油

上場狼半4全5？

剩係睇水位覺得會大

類似 記得有手足12.5 慘死

咸巴今晚點買

彩 你等唔等即場

要埋 跟彩蛇

訓教

狼隊[+0.5/+1] 對 利物浦[-0.5/-1]

主勝定客勝

Sleep is for the weak

。。。。。。。。。。。

客for sure

馬會直接俾愛華頓一球低水

兩隊都係馬會特別深 同路未敢買住

唔撚識睇

點解可以淺成咁

要準備14連敗了

點解鏝個10.5 1.92好似開硬咁

買lo

仲未出手
睇下莖訓左未先

又有得咁夜訓

唔明你唔可以夜訓咩

要番工

點半大波好似幾好

返工，不了
職倒好過

珍。。。。

今日咸巴收息都10k la
當你40k一個月 90分鐘=一星期人工了

但我而家要咁樣收息既話要all in成副身家 結果都係要番工儲錢

彩櫻，人生太短出手要更大。

無咁既勇氣

真訓了88

晚安

聽聞操盤手唔會成日換人

單蛇我gun左條3x1 聽朝洗唔洗驗腦

車讓半一都買 麻煩去驗腦

今晚水晶宮大船 出面個個爐都要

角大算喇

要左角飛聯角大

瞓了 早抖

薩拉戈薩回咁多想要盤了

阿爾克馬爾-2

阿爾克馬爾-2
半細
全大

客咩陣

奧斯第一球

唉早場無正常波賭

Full team ,贏ajax 陣

岩蛇回歸

ON9
勁大霧
龍門都睇唔到

有冇師兄知點解唔可以咁樣買

10$up

波都見唔到

你老味一野BAND埋去龍門啦, 接閪到咩

馬會唔想你輸

半細gel

買半大又中服 咩天氣黎

大霧山

Same jump

單蛇識野

戒賭啦

點解買親半大都濕鳩天氣

半主未

咁嘅天氣 邊場嚟

串左條黃金比例3x1 瞓了

奧沙辛拿-1

半細頂撚住....

Gel定都得 咁大霧點入...

買咩輸咩 唉。。

55 thx

買親半大都可以大務

半大２４

半大針

屌 咁大霧就斬啦 重開

奧沙辛拿全替補陣

你得返48蚊？

都望唔到個龍係邊

你岩 9射啦

唔係下話 all in左

咁對面正選都可以廢既

馬略 同 蕯拉 差唔多 多後備

48蚊都買唔到啦

ＧＧ啦
客隊唔肯遠射
０：０盃

建議及早戒賭

弊在奧沙本身都唔勁

半大收皮sad

薩拉半主全大

數學家？

馬略卡個場。主隊full team

即係點 半大又撚人

香川 大戰 久保

只可以講。炒華西個隊。今場收起晒

點讓兩球

點解你地記到咁多正選

半細高水頂撚住....

今晚例飛？

半大無望？

有 下場

有得睇

可以點補半大

一球都無

無
垃圾客隊唔識踢大霧

咩APP 呢個

雷速

荷蘭野又00 昨日又係 悶撚到

等唔到 英超 訓算

How -2

半細頂撚住

咁垃圾客隊

買馬略卡同送死無分別

半細

香川踢緊咩

亞冠半大撚唔夠哩場仲撚

半細頂多10分鍾

肥皇要奧沙

仆街又細

半大只需

奇蹟

0:1

大波易能到

差一粒

唉假希望

半大

馬略卡25%控球

試下叫

球探bug左？ 主8分鐘3黃

3黃？

Bug

申請拎牌

香川真司

cls

兩點半大得唔得

入多粒啦

維1-0

求你比個半大我

屌 又係隔離嗰場入先

第一關就收皮

。。

兩隊西甲都輸波ok?

手痕禁左個一百倍

0:1 ht

奧沙打西丙都輸

發覺呢度冇晒gel 波
冇大船、冇大台
其實都幾好
變左be water 式屌波

Ng

香川幫幫手半場入兩粒

最緊要唔好gel

咩叫半全場

阿爾克馬爾-2
半細✅
全大

兩點半大哂好無

上下半場邊隊贏

未買過 遲下買下

邊撚個gel打7佢

奧沙下一隊入球

半大好無

100% 中wor

我買錯波膽 早知買奧沙

個個都針到仆街
想GEL都無得GEL

兩點入波未

你買馬略卡果場？

香川仔罰球岩岩中眉

原來主真係8分鐘3黃 唔係bug嚟

買主定客

輸左$600點部署

又輸 屌

搵健哥戒賭or賣樓

再輸600

買1200

Thu6 狼隊

修頓又回飛

岩岩係景峰M記玩完十三張 依家準備賭波

點樣3黃？圍毆球證？

冇睇 我都想知

感覺強開上盤

輸咩

馬洛卡下盤好抵買。。

上盤係 主意思？

幾好笑

有冇同路？

又係你

4黃。。

laporte

你d笑話引左我出黎

飲水哥繼續上場飲水

諗住今晚小阿仙奴

垃圾西甲

無波入嘅 jump

咪玩我啦

一定肥底

荷盃大波easy money 派錢波

又有仙真高 角大陣

入未呀

真架btw買咩先

無李察利臣

西甲主快入波啦

11 打12 開1球...

一場半大都無..

CLS

2:0

馬卡28％控球率

你一講完就半大

買6000啦半曼贏

拉素

肥王又中

奇蹟半大

主都唔知踢緊咩

想串曬英超下盤 有冇同路

客客好吸引

On9皇賭會

有奧達文迪都買？

條後防過左半季終於叫齊章
差甩p喎

你有冇買？

同路 愛華頓靚

賭二手薯條？

跟你

我睇自己仲有p

彪哥係我見過識最多英文嘅地盤佬

拉素今晚想大戰咁喎

Atv 反底 5k

主隊今場無創造力球員... 又無R7 但飛照倒水咁落 有啲伏

出飲水哥同打少個有咩分別

唉，又多個墓要掃了

all in左 希望聽日唔洗食10手薯條

點解拿玻係低水

引客

引主sor

引客同主

Laporte好番啦
唔係傷到季尾？

屈福特

All in拉素？？

今晚邊隊大船呀
直接對家

唔知架，希望在明天啊麻

哩兩日 深盤上盤重災區。。。

應該拖肥

按左層樓未

自己諗 我唔想做殺人兇手

冇事既，呢到日日都有人allin，都未見到有新聞出

建議skip 又唔係一定要賭

果然上盤1-0

goalllll

半主

久保出到去唔識入波

唔好話唔益手足

曼城 ［-1/-1.5］

（可以重注）

咁深

薩拉戈薩撚半主

明既就明！

客客1.93

我都係

重注咗

彪析復出未

阿爾克馬爾準備30

AZ

鏝盤好定10.5b好d

2-0😂

西甲個兩隊廢撚到笑

點解西甲隊咁撚廢？

想gel了

買咩好花仔

岩先想買薩唔知咩 不過沖完涼過左鐘

8x9 -6關 我了

半場唔撚入 比多球

鏝個場兩隊都無壓力，應該都幾hea

馬略卡正仆街
對華西就入爆我，依家廢到咁？

0330 卡數派錢盤?

lazio點睇
開主？

中風

屈福特*般茅*愛記細*水昌官細

呢場冇深度研究

飄色要主渦

0330 修咸頓

有冇英超角細手足

曼城大c有冇同路

希望今晚係角大盛宴

水晶?

buy what

鏝10.5c大

西乙差一球

頭先臨訓前執左條過關

屈曲特？

要客

曼城角大 拉撚盤

對你的思念 係一天又一天架喎

咁遲先出

修咸頓 0
紐卡素 +1
般尼茅夫 0/+0.5

同路 不過最尾個關冇要到

same road

痴撚線得兩場即角

1001

拉素大船？

4點個轉 留意下角大同里爾 里爾分分鐘出到線

修頓拖肥屈福特上

兩場一齊大波

好撚勁西穴隊

黎明讓賽？

薩拉撚9半主 好彩大到

英超刷角呀

修頓拖肥屈福特

個歐賠有啲指示 9up喳
同埋佢個晉有2.3x 抵玩丫都

得兩場即角

有角未屌你老母

拿波里平手盤又出黎呃錢？

半大24

對賽食硬拉素咪咁開

鏝10.5-1
9.5

屌，柒左

但係仲要俾低水既話就似引主

亞視禁屌

鏝又出齊曬角大三寶

信拿玻反底 我不如買拉素

屌

仙真高

講真 拿玻里呢季咁閪
唔買拉素都唔會買佢

c呢 得一場有c

比角啦唔該

差十個

奧沙

拉素 里爾 訓教

咸巴羊多啲 祝你提早過個好年
@差差你都係

買咗

鼠年齊羊

屈福特刷角啦dllm

咁就十五分鐘

有你呢句 今晚要贏錢錢了

奧沙辛拿癲撚咗？
咪爆我個+1

鏝咁既樣都幾難大炒

似拜仁下半場先發力

守C

dklm

睇到呆左

鏝刷角

水晶單刀飛機

咁都救到

atv 333

睇呢場算

炒唔到

拿玻里

333333

拿波里goal

三角了

拿 愛字頭快啲穿

秒goal

拉撚秒jump

拉素搞乜鳩

英超入波未

鏝真係好撚廢
猁真係勁好多…沒落了

屈福特刷角呀 單邊刷好危

水晶 0角

一腳就入，癲

拿波里呢場撚好多人

修

垃圾水晶宮單刀唔入比人入撚埋

原來阿古路無出場，玩完
前面果班垃圾點入呀

11連勝

支持

四角

一陣轟！ ！

近排輸咗好撚多
希望可以開心返次

五角

鏝開始刷角之鬼

倒掛幾靚

個倒掛好靚喎

希望贏到

拉比拿屌打到毫無還擊之力

拉12m

六角

7c

要咗水晶宮 點步署

拉素12碼

777

鏝狂刷角

鏝角大，頭先唔上就無得上

Cls 7C

Var比紅牌啦

lazio 12m

無買到

無買

水晶1111

Miss

水晶宮終於1c

曼呢隊西野成日控角，唔夠膽買

上次成十二三隻角，個陣又似打兩側，果斷買左

屌...miss

鏝刷到

又中假波

。。。fml

贏緊買細輸緊買大是常識

拉素收撚左幾多錢 12碼都唔入

鏝打三中堅好似麻麻地

班士利咁撚勁做乜

Lm祝羊

水晶宮係咪突然唔識踢波

拉素真係閪波之最

Goal先控到仆街

愛仔-1串屈仔有無錢收

又多一陣要空難

KEAN GOALLLLLLLLLLLL

愛10

精官-14

愛華頓

鏝好似部老爺車咁…
慢撚到
無第一就諗住第二都唔想要？

果然真係刷角三寶

今季第一球
叻仔

肥安！

修皮頓個死黑鬼右翼正仆街

無阿古路差一班波

愛仔-1串屈福特

彪有睇？

佢一出齊三寶，果場一定係角大信心保證

水晶宮垃圾到

已經避開英超買普雷。。。。

屈仔快手入爆atv

8

睇數據

9

點會買普雷

入左老母中路

咁刷好九角

做咩唔睇波
咁夜又唔訓

愛仔比多粒

純粹支持

一吻點解要買鏝9.5S

玩即場回血啦

曼入未

唔好冰角呀維拉

刷角慢都敢買細......

上次係主場炒人5比1 今日返到去客場 讓少了

曼城都買角細

我而家知錯啦

阿角細派錢

維拉入波未！

鏝

拉素入未...

抵比啦

missed

又射失

ON9 點解唔比史達寧射

屌你咩

維拉

普雷

耶穌

乜12m好難射咩

耶蘇

屌你老味又下盤日

屌你老母臭閪買果兩隊都炒12m

重射啦? 個龍門出到咁樣

兩舊都係屎

點解下下都要咁

戰神卡

笑4曼

屈福特比人禁屌

拉師傅都好過佢地

拿紅牌

假波

精工唔刷角點追？連c雅

嘩屌 拿波搞乜撚

哥迪奧拿係咪on9仲俾佢射

拿波里紅

VAR垃圾
把尺場場唔同

拉素可以gel未

廢撚到好想追鏝角

拿波戰神卡 拉素快cup

99999

屌 想買 角球 又刷

Cls

角大搞掂

其實買拉素既放心啦...
最多走盤
拉素獲獲都嚇人
最後10分鐘都會搞掂
明撚賭仔

上次隻腳離開左小小都要重射 今次離左成幾碼

我叫李文傑！

我係

屈goal